Keroro軍曹 定 蠟筆小新好睇啲？

軍曹
小新

其實兩個都好好睇 一定要揀一個唯有揀小新

Push

緊係小新啦！！！！

小新

好多小新fans

Of cuz新b
食飯臨訓前起身屌閪任何時候都可以睇

又拋離

小新係點樣重複睇都唔會悶

電影版一定係蠟筆小新
節奏快，劇情緊湊，無多餘既情節

小新咩配音版都咁好睇
軍曹睇粵語版先比較好睇,日文版有時睇唔明睇到1999就冇咁好睇
所以投小新一票

說個笑話
吉崎觀音

軍曹有咩好睇？小新集集新idea , 節奏明快，又介紹到好多日本文化，簡直係兩個級別。

軍曹好多時唔知佢扮緊乜

柯南

小新sure